點識女？一問

例如 見到個陌生女仔 ，你點做？

How much ?

Free?